小弟做冷門行業，你問我答

很冷

冷死未？

你叫咩名？

你既職業係咩

蒙頭麗沙

牌照公司

今日射咗未？

味，夜少少先

有無孝順父母？

請唔請人

有

請

最近一次做咗咩賤嘢？

右冇咩賤野

點見工

幾錢人工？幾點收工？

打去問下請唔請人

10令k啦，返9收6

電話幾號？搵邊位？

上網搵啦，廢時自爆

轉咗工？
之前唔係做裝潢？

其實以前係做裝潢，但係唔長遠，所以轉工

裝潢